以後不要用黑材料三字

香港人都係叫「 把柄 」

中國用語近年融合得太犀利

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

或者醜聞

扣帽子以前都係叫老屈

痛腳？

推

把柄同痛腳都係舊時常用語，黑材料絕對係大陸用詞